［好重要］理性分析點解唔應該去加泰集會！入黎睇下！

因為連登cc台唔俾

邊撚個講回錯sor9
我立即屌爆佢老母！

樓上圖右

樓下係狗

----反彈----

好多人都話唔好去加泰集會，但係香港人眼見「加泰示威」被西班牙政府政治打壓、警暴無差別襲擊。難道這些是非黑白可以因獨立等政治原因而視若無倒咩?

我地識講「黃藍是政見，黑白是良知」，麻煩所有人撫心自問集會係支持政見，定係訴說良知。

CC台話事啦

撐共唔去

借位
[晨早流流]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月23號

系

回錯

煩撚過狗